中意用muji出品嘅人有咩心態

諗唔透

靚，每樣嘢都有精心設計
質素唔差

有設計

靚係靚 不過唔好用 又貴

好正喎 去到無印鋪見到啲野咁整齊同簡潔就扯晒旗

因為窮

幾中意佢D設計 不過香港買會覺得有小小貴 同埋質素其實好差

好用咪用囉
關你撚事

用旡印囉